是日晚餐 餓撚請入。。。

吉
好恐怖呀

我去元廣嗰間

我去黃大仙呀
我同弘b好夾

吉妹

弘b嗰碗三文魚湯好似正過我嗰碗

我一個人食咗170幾蚊

唔是呀 今日果碗得麵屎味 唔夠濃

rich gut

但我好鍾意食煲湯嘅三文魚，好滑好正

返工搵錢志在食

我都係呀 吉 我要同你覓食

你啱

日日都食好西

好呀幾時呀

唔是日日啦，成日比人話我食屎

搵埋羊B but he dun show me now

弘同羊又嗌交？

no ar

個三文魚湯有咩湯料 腥嗎？

rich dou cls can buy 10 happy meals

弘話過羊ching

吉媽，我琴日都食咗元氣

屎

why鬧交ar